強烈譴責警察假扮示威者阻遊客登機

push

強烈譴責香港警察

警察無恥

FCed 岩岩阻人果D 10個有9個都有耳機
明眼人一睇就知係狗 真兄弟會明

黑警再次假扮溫和示威者挑起事端

推，明明係和你飛，幾時變咗唔畀人飛

唔好咁講 係煽動示威者

又係臥底狗

推
果班人帶左耳機
後面褲袋有橙色螢光棒

推！

強烈譴責警察
假扮示威者阻遊客登機

又係25狗